嶺大校長話10分鐘後會到！！

係黃氏回應！幫推！